（入黎自爆）貼你個垃圾桶

打完飛機？